大陸人lecturer

你地同大陸人lecturer溝通會用咩語言

正評:英文
負評:普通話

利申:用英文,因為我的普通話很爛

英文
佢聽得明廣東話就講廣東話

普通話,因為好親切,最後佢就會比A我

呢張圖係邊個